發現上連登可以忘記傷痛...

上吓睇吓又一日

忘記時間

上高登呢

無嘢睇

有乜唔開心 講嚟聽吓

你仲細 唔會明

你唔講又點知我唔明

因為我自己都唔明